有無人食野會盡量避免食有骨既野

由細到大鯁過幾次骨,自此之後每次食有骨既野都會好認真妹清楚
後尾索性唔撚食有骨野,堅決唔食魚(除咗酒樓蒸果D貴魚可能食),唔食雞鴨鵝(當然淨雞肉/雞扒會食)
因為次次都要妹清楚既話會好晒時間,同埋撈落其他食物度好易唔覺意食咗D碎骨,加上食野要就住就住一d都唔爽
有冇人都係一樣唸法

唔食 但因為懶得 簡骨

斬腳趾避沙蟲
咁樣落去唔係辦法
你細路哥就話唔識野唔知邊啲野有骨
係唔係都求其咬落去
但係你依家咁大個人 有啲分析力
知道咩野有骨跟住試下慢慢食

屌 我同樓主諗法完全一樣 ，但成日比人話仲細咩

唔關細唔細路事,要lur骨就肯定浪費多咗時間同注意力,食又食得無咁盡興
食野主要都係為咗生存+愉悅感,根本唔一定要食有骨野

有殼先煩

蟹

燒味飯之類比較乾嘅嘢我無咩所謂
但完全接受唔到湯麵/咖哩+有骨嘅嘢
有時啲雞骨斬到碎曬，溝咗落湯入面

燒味飯睇師傅刀法囉...無咩碎骨既話都ok既,有既話都好煩下
流質野入面有骨係勁煩,除咗易溝咗落去之外,仲好難睇倒D骨既位置,飲湯本身意識防備又通常比較低

燒味飯我都唔食 雞鴨鵝
魚我反而無乜所謂
分到佢條骨係邊，用條利頂返條骨出黎都得
雞果啲唔得
每食一啖都要俾舊骨吉住個口
寧願唔食

就係人大左
分析完明顯覺得付出既氣力
大過得到既收穫

蟹都一樣唔想拆殼，有得揀會揀唔叫

魚骨無咁利,雞鴨鵝果D危險好多

岩呀
食一啖吉一野
又唔係真係好多肉

你唔盡量避免食野？

最撚憎啲幼骨
攝係牙罅果下痛 撩返出黎又麻煩

好撚痴線
食無骨雞腳?

有碎骨會唔食
一諗到條脷掂到骨髓就覺得好嘔心
最撚憎豬骨粥呢啲好多碎骨
雞翼呢啲都ok
多骨魚都係盡量唔食

食啲一隻匙羹就食得晒嘅野就最滿足
要lur骨同整污糟手嘅都不了

成日俾人話我唔識食
食蟹我除咗啲蟹膏之外
其他地方都麻麻哋又嘥時間去剝殼

我由細到大都唔食魚
聽阿媽講
係因為幼稚園讀全日制嘅時候
下晝飯有魚我哽親 之後就由勁鍾意食魚變做唔肯食魚
雖然我冇哽親嘅印象

不過出街我都盡量唔食有骨嘅嘢
因為好冇儀態同埋會食到好污糟
又唔係度度都有碟俾你放骨
就咁放喺枱上面其實勁嘔心

食多幾次基本上就識
手腳屈一屈成條肉出晒來

我都淨係食蟹膏
就咁拎住個蟹蓋用匙羹食好方便

但多骨既魚真係好食好多既

細細條果D

我認真諗過我命格係唔係忌魚

細個俾骨鯁過勁多次，
之後都盡量揀啖啖肉得一條大骨嘅魚食。

好啦，食個鰻魚切粒嘅蓋飯，
吞咗一大啖落去發覺入面喉嚨位勁痛，
原來有條鰻魚骨插咗落喉嚨肉...

結果要去醫院抆返出嚟
嗰陣真係痛撚到喊晒口

食食下雞翼條骨斷開一半 我都會唔食
好怕個種感覺